咁家陣祖記同巴黎仲搶唔搶迪基亞?

祖記件後備龍都仲好過佢咁
巴黎就無睇唔知了

在過去幾個賽季裡，雖然曼聯戰績起伏不定，但迪基亞的表現始終出色。正因此，迪基亞都受到了祖雲達斯、巴黎聖日耳門等隊的關注，這無疑會讓曼聯方面感到緊張。接下來，就看曼聯開出的條件，能否讓迪基亞感到滿意了。

走啦垃圾
依家係我地暴聯唔要你
FAX機維修費係你人工度扣呀

應該要走，佢心態唔得

邊隊肯收?

幫手壓價姐